連仔可唔可以暫時停止新會員註冊

屌 開錯台